黑警：你交幾多稅呀？

屌你咩 你啲糧係政府高價賣地偷返黎架
我節衣縮食捱貴樓, 就係為左養你班食碗面反碗底嘅人間垃圾。
口口聲聲發誓服務市民, 轉頭就用棍兜嘢扑落個中學生頭上。
真係噁心